屌你老母一早成班智障係美心門口排隊

唔講仲以為班on9未食過月餅

想問咩事？想買早餐都買唔到

唔怪得啦，原來派月餅，我以為收銀點解咁慢

班港女係咁吹奏流心奶黃

屌 我都見到
心諗有得分咩

年年都吹

買奶黃包都要排隊

d人拎去炒jei, 轉下手就賺幾十

行船爭解纜 月餅我賣先

垃圾港女又比d xx邪惡流心奶黃吸引去排隊買

為左流心奶黃
唔做你生意啦
以後去第二間

拎去鄰國炒咋
大部份排隊都係廢老

返一小時工都唔止啦
時間唔洗錢呀

凸區正苦宣布黃大仙站已經俾班癈佬搞到淪陷

腥港人

沙田站美心一樣情況

咁早派月餅，係咪過期貨？

券呀

永隆銀行中心嗰間廿個阿差美心西餅門口非法集結

香港仲有人食月餅架咩
個個都咁追求健康

前世未食過

痴撚線點洗排

識人自己留到貨啦

利申 留左100盒比公司同事

奶皇包好食好多喎，月餅層皮漏到仆街

老人家唔食多d ，唔係點比機會後生仔上位呀？

排商場入面都還好啦 起碼商場地方夠大
屌你老母九龍塘你排到塞撚住哂 真係ON撚9

弱智

今日見到班人係旺角火車站排美心

得罪講句，老一輩仲食得放任過後生
可以話佢哋冇嘢好輸
不過佢哋真係後生已經係咁食 咪一樣80歲命

反觀後生嗰堆，食下甜嘢又話甜得濟
食下油膩嘢又話肥

珍惜生命係應該嘅
不過我唔會珍惜到咁囉

香港人精神

奶皇包入月餅可以大賣
下次賣叉燒月餅啦

呢d就係平時唔返工又冇野做又要貪小便宜既香港人

九龍塘站屌佢老母

我超鍾意食
但未試過落舖買券
好多間奶皇都試過 美心>其他連鎖>/=city super
經管理處訂/朋友/網上都得 唔明點解要排

一落樓下排左成堆人仲心諗jm9

饑餓營銷？

晨早9點比老母叫左起身幫手排

9點仲有得排?

賣返大陸咋

又老屈

明明全部都廢老排

後生一輩好多都好黑心，想父豆祖父母快D死，咪起勢咁買，月餅 年糕呢D無益食品

應該差唔多排到，自己走左叫我接力

又黎

放暑假咪幫下手囉

係幾好食喎但

10個有9個都係新香港人

做代購賣番去大陸賺錢JA

関你撚事咩

月餅都有得炒

新港城未開冷氣就排隊

地鐵站果d有冇得排
（$300-220）*5=$400
排一排有$400 老西都排

垃圾奶黃...

馬鞍山新港城

呢舊野值唔值咁排呀，香港廢老真係鍾意排隊，無野做又可以係人前威

遲咗買就買到過期貨

轉一轉手賺幾個開

想買 有乜網可以訂？

成班傻仔拎去炒姐，賺得小小走去做狗

唔講以為過百萬

九龍塘一堆妹下妹下

之前唔係上網登記抽就有咩 點解仲要排

一盒炒到過兩千

買完直接火車上支那放貨架喇
香港人好多都唔撚食月餅架啦依家

派月餅券？ 免費啊?

岩岩大學站都有 心諗做乜鳩

香港後生仔多數食冰皮/雪糕月餅

成班戇鳩仔前世未食過月餅

好撚on9

中環見到一車車豬排

又要屌又要食
港豬

唔講以為岩岩係外國返黎香港成班第一次食月餅

今朝仲以為美心派包

300一張有價無市

壽包

粉嶺大撚把呢D人晨早就排隊排撚到G

排咁耐先賺幾十

識人係廠做，

香港有做流心奶黃都係得兩間廠，

美心 同 奇華

其他牌子都係搵佢地代工

香港太多人. 自己諗點解.

森美係廣告食呢舊月餅食到喊，
應該落左料

唔洗錢就食
兩百幾不了

唔食奶皇 半價都唔會排

星巴巴/哈根大

流心叉燒月餅

免費派月餅?
金鐘好撚多OL排

得大唷！流心焗豬月餅

其實真係有

係排隊買定派呀?

今朝紅磡德民街分店都係

係，酒店嗰啲都係佢哋做

食開嘉麟樓喎死乞丐

facebook group 已經有人放緊
post 左25分鐘
17個人留言話有興趣

原價幾錢盒

賣緊$275 一張

一早有現貨係手了 想要pm我

行申 係美心到做 專搞月餅

如果話俾佢地聽美心個網有得買，排隊啲人會點

香港真係好撚多人都唔洗做 咁得閒去排月餅

流心？

係咪班友又買黎抄呀⋯⋯香港咩撚都抄，個腦癡線㗎喎

矮仔師傅？

美心都好炒

哈根大食過覺得唔鍾意

同雪糕有咩分別

香港真係乜撚野都可以炒

有個皮 覺得厚過雪條 變相咬落有渣
當月餅食又凍 又甜

星巴巴係美心

只要支那人想要
狗屎垃圾都有得炒

上年都係咁
好多大陸人十幾盒咁買

成個旺角站都係南亞狗排 成三四十人 仲見到個蛇頭俾完錢隻狗走去隊尾再排

有無人賣一盒比我 可加車馬費

有奶黃月餅有閪屌

點解要排？？ 有咩咁珍貴？

I square?

屌阻住曬d行人

睇完成個post
都唔知美心係賣定派

睇新聞啦

支那人食開屎 美心都炒

唔係唔駛錢喎老細

美心出名最撚難食

以為派29蚊焗豬扒飯

就算食
個個都食緊雪糕月餅